Saustest Anna Waarman kaebab et Kawastust Anton Orman olla teda sügise Sauste moisa kartuhwli wotmise aial wäga soimand.Anton Orman sai ette kutsutud ja ta käest selle Anna Waarmanni kaebtuse pärast küsitud.Anton Orman wastas et tema ei ole Anna Waarman ühtegi soimand ja ütles et Anna Waarman teda weel soimand.
Kohus seadis et Anna Waarman ja Anton Orman peawad tulewal kohtu pääwal tulema ja oma tunnistused tooma.
Hans Plunt/allkiri/  Mart semmermann/allkiri/ Kustaw Elans/allkiri/
